身體有無朋友做人好執著 咩都要做到最好?

見佢做乜都要做到最好
又讀醫又小提琴演奏級游水又勁
有呢種決心去做好每一件事其實好勁
但個人好繃緊睇見佢都辛苦
好驚佢有一日受唔住挫折會痴咗線

有能力既話有咩問題
有d人無料 又要執著係d小事扮完美主義仲搞笑啦

未輸過然後一受挫折嗰吓真係有機會會受唔住

我同事

有，我個腦同個腎都係，個胃就差啲

港女?

男

係零到最好中間都有機會面對挫敗嘅
你睇人成功 勝利組唔代表人哋係玻璃

乜鳩

你標題係“身體”

呢啲就真係多

你覺得佢好成功
可能佢覺得游水破唔到香港紀錄已經好失敗呢

係喎屌

又真 每個人對自己要求唔同

求黑雨!

幾勁都係業餘水平姐 ，隔行如隔山啊，尤其是運動方面業餘係點練都唔會比得上到末流既職業

佢以前D1學界都有牌拎吓
又讀醫 音樂又勁 算係咁啦
唔係話樣樣都要做到世界第一先叫勁
但佢係只要自己想做一件事 set好目標 佢就一定會做到

很堅強很堅強很堅強

睇工作細胞啦

無興趣睇漫畫

你話身體呀嘛

得啦知道啦